Title: Barzelletta
Date: 2006-08-07
Category: Lituania
Slug: barzelletta
Author: Karim N Gorjux
Summary: Tra pochi minuti esco e vado alla litinterp, un'agenzia molto utile quando qualcuno vuole venirti a trovare in Lituania. Mi ricorderò per sempre la prima volta che sono andato ad affittare una[...]

Tra pochi minuti esco e vado alla [litinterp](http://www.litinterp.lt), un'agenzia molto utile quando qualcuno vuole venirti a trovare in Lituania. Mi ricorderò per sempre la prima volta che sono andato ad affittare una macchina da loro, il signore che mi faceva compilare le scartoffie mi raccontò una barzelletta sui "nuovi" russi. E' stata la prima barzelletta di un lituano in quasi due anni di Lituania.


 Vorrei scusarmi con i vari lettori che hanno avuto i commenti in moderazione per oltre 10 giorni, ero... ehm... in FERIE! :D  
 technorati tags start tags: [barzelletta](http://www.technorati.com/tag/barzelletta), [litinterp](http://www.technorati.com/tag/litinterp), [nuovi russi](http://www.technorati.com/tag/nuovi russi), [russi](http://www.technorati.com/tag/russi)



  technorati tags end 

